對抗白色恐怖，我呼籲機管局下星期大罷工，律師全民黑警死全家

對抗白色恐怖唯一啲方法係團結。

今日炒兩個，聽日炒你同事，後日炒你

你地愈怕事，你份工就愈危險

你地記唔記得九巴女車長葉蔚琳，發動罷工得畀停職，最後九巴車長團結先保返份工

見習律師又好 機管局又好

你地一縮就輸一世，香港人無路可退，你地都無路可退。

全民黑警死全家，機管局大罷工

They can’t kill us all

黑警死全家

黑警全家死

有無聯絡佢地？

2019 機管局 MT

721 811

黑驚死全家

我自己做左，爭你

黑警死全家

九巴果單真係冚家剷

最好黎多次癱瘓機場

全香港都需要罷工

罷工！

機管局罷工 黑警死全家

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 重奪主權

好攰
政府搞到我無力返工